wear43way真假

想問下呢間野啲貨真定假
啲supreme tee比facebook group賣既平
求ching解答

真架

係咪㗎

求多幾個師兄意見

有d真有d假

邊啲真邊啲假

我係果到買左件supreme都唔知真定假

真嘅

師兄send上嚟睇睇

我都唔太識分真假

幾錢啊？

好平喎 580 佢重送埋貼紙

e件就咁睇真定假 有冇高手入黎救下

其實係邊款
有無正面圖

驚咪唔好係嗰到買囉 又要貪平又要驚

x ray

真
潮特先有假貨
x-ray tee 580有乜咁平, popcorn都係賣590

官網一出款你就買

一個月内假都做唔切啦

同個老細傾過下計
人地食水唔深 你又怕假 其實你地知唔知潮特班撚樣食水幾深
就以shoulder bag為例 貴原價成倍 對比番依間貴原價少少你咪覺得好平囉

可唔可以教下點分真假

既然大家咁講
Ching你件tee應該堅野啦
放心著

同埋以前supreme係一d特別既sticker先會賣到錢，依家就9屎垃圾sticker都賣錢，但又真係有班on9俾錢買
間鋪送sticker俾客其實好閒
Ebay買supreme，d鬼佬都連返收到既sticker寄過黎